點睇陳奕迅出新碟分享會都當演唱會收錢？

近年揾開人仔，唔太記得香港嘅fans陳奕迅先生係咪咁等錢洗？

消息指, Eason將於10開新碟宣傳音樂會，讓樂迷感現場感受感十首國語新歌，知情人士透露香港站算是「最抵睇」的一場，除了新歌還會唱以往金曲照顧樂迷需要，反之其他國家的場次則會是「演唱會加見面會」，唱幾首歌然後與樂迷交談。

雖然香港歌手有真·世界巡迴係幾型 但夠膽死收人750蚊 / 歐洲最低每張100鎊以上 擺明搶錢

22/9 北京
24/9 重慶
26/9 上海
28/9 廣州
11-12/10 香港
24/10 Amsterdam
28/10 Berlin
30/10 Paris
4/11 London
6/11 Manchester
10/11 New York
11/11 Toronto
14/11 Vancouver
18/11 San Francisco
24/11 台北
26/11 高雄
2/12 馬來西亞
3/12 新加坡

搞手只求打個和